أردوغان: عرضت على بوتين صورا لعسكريين روس في عفرين!
 قال الرئيس التركي رجب طيب أردوغان إنه سلم نظيره الروسي فلاديمير بوتين خلال محادثاتهما في منتجع سوتشي صورا لعسكريين روس في عفرين السورية إلى جانب مقاتلين أكراد وأوضح أردوغان في تصريحات للصحفيين على متن طائرة أقلته من سوتشي إلى الأراضي التركية لدينا مثل هذه الصور فقدمتها لبوتين وتابع أن الرئيس الروسي تعهد بدراسة هذه الصور وقال من المستحيل أن يتورط عسكريون روس في مثل هذه الأشياء وسبق لأردوغان أن عبر مرارا عن استيائه من عمل العسكريين الروس والأمريكيين إلى جانب مقاتلي وحدات حماية الشعب الكردية في شمال سوريا وقبيل زيارة أردوغان إلى روسيا نشرت وسائل إعلام روسية حزمة من الصور قالت إنها لعسكريين روس في عفرين يظهرون بجانب مقاتلين أكراد  تاساوكسانا شفانديوك